ugrad後做左十年裝修佬，家陣做緊判頭，報hku/cu mba收唔收?

都叫有 實際management 既經驗
月入> 10萬
自修GMAT 再報下part time hku/cu mba 有冇得諗

p.s. 想識下同學仔，增加個network 同進修下管理
最重要係洗city ugrad底

利申: city grad 2nd hon

報左咪知收唔收

點先做到判頭？